馬蹄露受襲 肥媽：警方都叫唔好出街！

藝人肥媽對於馬蹄露受襲表現驚訝，她受訪時說：「警方都叫唔好出街啦！我要打畀馬蹄露慰問吓先！都擔心佢，呢排社會氣氛咁樣，為免個心睇完心噏，我都只係睇卡通片。（驚唔驚再有藝人成為攻擊目標？）真係唔知，不過我一早同屋企人講咗，唔會去參與遊行，總之香港是我家，希望盡快去返以前咁樣。」

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/entertainment/20191006/mobile/bkn-20191006194701103-1006_00862_001.html

我覺得佢似講緊風涼話

應該本身好憎佢

有聲post

呢排社會氣氛咁樣，為免個心睇完心噏，我都只係睇卡通片

同所有藍屍講,警方都叫唔好出街啦

卡通片
做乜鳩

擺到明潤鳩條八婆博出位啦

笑左

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

我真係跪求咁多位前線勇武巴打 可唔可以唔好再做哩樣嘢！

佢係咪得罪肥媽

呀 死馬蹄露

身在曹營

似係潤鳩佢

啲藍絲同事都唔幫佢

ahhhhhhh~~~~~~

串撚到，果然係手足

好心啦，啲豬扒

肥媽好野，不枉我地唱你d歌唱左咁多日

連登要開始成熟啦！！！！

:叫撚左你架啦

卡通片

啊啊啊啊啊啊

啱呀
驚就唔好出街
出得街就要承受出街嘅風險

我都只係睇卡通片

我都係覺得肥媽本身就係.......

都話咗肥媽喺「民主女神」
喺班連登仔唔信

嗰post好撚嘈

李家超幅圖又係時候出動

真係萬能key
遲d有邊個政府官比人打
簡直就係報應

我己經分唔到肥媽係藍定黃
之前撐警大會又屌D藍絲唔投票

呀 睇卡通

"希望盡快去返以前咁樣"

係唔可能gaga肥母

打爛呢個家園!

佢成世人最出名係呢獲啦 仲唔喜極而泣？

藍
佢宜家唔出聲係因為比佢D仔女屌到飛起姐

記者問下曹永廉條仆街啦

肥媽識玩

啊！！！！！！

死黑警

係囉，叫你唔出街都要出，你話佢係咪抵死？

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

肥媽而家都唔敢亂講野

肥媽：後果自負

啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔好出街啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!

人地睇卡通卡就算啦

佢唔會比人打啦
啲人會好high咁叫佢唱

介紹佢睇south park

肥媽表示

即割

睇衰仔樂園？

我行街！俾啲黑警恐嚇！

笑L左 笑L右

抽乾

最好學鴕鳥咁挖個窿塞個頭入去

警方都叫唔好出街

又五見發哥受襲？

做乜而家咁識講野

乜肥媽同馬蹄露有牙齒印咩

依條友真係痴痴地線

擺到明有心有動機去做架啦
佢醒呀，靠呢鋪打入大陸
依家香討個邊封佢為中國英痴

肥媽呢排應該秘密練緊歌

個馬閪露埋明想搏見報.

肥媽都出左新歌肥媽有話兒啦，呀媽都轉色了

係屋企玩下冇帶既gameboy咪算囉

又唔做嘢

我仲記得之前佢冚頭埋牆

卡通片 笑到仆街

屌 笑左 我都係睇卡通片

呀～

風涼話

拉

笑撚到我仆街

肥媽都開始笠水

south park

肥媽：驚就咪撚出街啦 抵撚你死

啊~~~~~~ 驚就唔好出街

善用不推文！
我要頭條係的士佬 唔撚要見馬蹄露

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

笑L左
肥媽都有智慧過佢

「我都只係睇卡通片。」做乜9
打俾馬蹄露唱番首 「肥媽有話兒」 過佢聽啦

睇happy tree friends?

呀!!! 咪出街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑死

又唔讀書

呀！！！！！！

馬蹄露係咁死拉住人地鬼佬記者, 入警察局都拉住人要一齊入倒貼

佢去完撐警大會之後，話屋企政見唔同跟住大戰，
大戰之後佢唔太敢咁多爹了。

肥媽串過馬撚

拉
冷處理馬蹄露
全力推的士佬

肥媽點解做乜都好似比人惡搞咁

啊～～～～～

煩惱放開 轉圈轉圈 哈姆共你 歡笑常常傳給你 吃粒狗屎莫再悲

咪撚再推啦，咁得閒推的士佬撞手足啦

肥閪是咪睇海綿寶寶學扮泡芙阿姨？

唔去街咩無事囉，局長都係咁講嫁

有骨既

啱啊 驚就唔好出街
警察係保護唔到市民㗎（黑社會例外）

撐警但唔聽警察講。

叫你唔好出啊

驚就唔好出街

唔係激動到hum頭埋牆咩

馬蹄露非法集結呀！支持警方執法快d捉呢個女暴徒!

藍屍秒割

阻撚住人採訪
入差館咁撚安全洗撚人陪 唔係好撚撐狗架咩

驚就唔好出街啦

推呀

推呀 屌你老母 咪撚再推隻馬蹄露啦

卡通片，真係笑撚死

全家仔女都喊

SOR 回錯POST

唔好害人地啲仔女啦！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

死肥閪快撚啲撼頭埋牆死撚左佢啦

講善用不推文
唔好推啲閪女人

我覺得佢係上一輩d 真心膠
比仔女鬧過唔敢再多口

馬蹄露條八婆就搏上位番大陸

死黑

睇佢D 回應似係驚成為針對目標多D喎
唔用"暴徒" "搞亂香港" 用社會氣氛? 心噏?
咪同一般藍屍鳩縮一樣樣

肥媽講既嘢同連登仔一樣。

有關手足對於馬蹄露的文宣已經做好了

今日個的士佬都有啲似右邊

有聲

肥媽與我們同在

啊，死黑警

咪撚再推呢啲花生post 好唔好

DLLM 咁既話題上熱門

S23 E2 一定要睇呢集好精彩
但youtube條片變咗private

隻馬蹄擺明係被打師黎，前線唔好再咁衝動好冇，其他人見到都要幫手叫停，前線一句好過我地100句，諗下呢幾日有幾多文宣送左俾人

唔好出街啊

聽講是馬小姐影遊行人士近照令人惹起不滿。

萬能圖

叫咗你唔好出街

想問Twitter 有無馬蹄露文宣？
artist
ar佢老母

好好笑
睇卡通片
驚就唔好出街

警方都叫唔好出街啦！
又唔聽警方講，抵你死呀！

佢係唔睇新聞既真心膠

呀~~~~~~

youtube search 關鍵字馬蹄 點知彈個"爽"字毫無人氣既佢可能之後會因呢件事成功彈出

好似係之前佢啲黃絲仔女
唔撚再比佢睇新聞

還原靚靚拳

心涼

屌 不推文啦

同場加演動物生態紀錄片

狗咬狗骨

都算係最痴線既藍絲

有冇邊套抗爭卡通片介紹佢睇？

大家幫手推下

詳盡分析禁蒙面法為香港帶黎嘅禍害

爽到仆街

香港重光典禮上面，條友一定有份唱歌

佢一定好樂意

睇south park 幾好

屌
卡通片

見風頭火勢急急轉軚 ？

肥閪扮咩撚野，繼續去撐狗啦，DLLM⋯⋯

警方都叫唔好出街啦…留響屋企睇卡通未無事囉

做乜成日都訪問肥媽

係中國唔樣衰唔紅

驚就唔撚好出街啦

根本肥媽係勝利球迷 一開始見支那有優勢就撐 後尾見唔對路就唔岀聲啦 到依家見有人被人執行公民權連批評都唔敢

好心啦

肥媽終於清醒

我都只係睇卡通片。

打傳媒 打傳媒 打！
打女仔 打女仔 打！
馬蹄糕 馬蹄露 打！
死黑警，破壞我地既家園！

孤星淚

WU喂！

不推文回覆
唔好再理馬蹄露

肥媽黃㗎

唔好搞人地d仔女啦

抵死

其實我諗肥媽只係蠢姐，先變成藍絲，而家咪幾好，人蠢唔好理咁多事咪平安喜樂囉。

我覺得佢係真心膠個d

笑完就算 推返有用post

google總會有辦法
好易search
search英文唔得咪search南方公園

佢邊度講? 有冇片?

嗱！今鋪我就撐肥媽啦！

903 至尊歌曲 - 肥媽有話兒

究竟係本身蠢先做藍絲，定係做咗藍絲先變蠢

呢個真係要特別LM恥笑

肥媽 果然是港獨之母

未來大灣區城管大隊長振中哥哥

蠢人易被人呃咪變藍絲。既得利益者唔蠢但係為左利益咪做藍絲囉。

暗星以為自己有特權，撩事鬥非無人敢搞佢，乘機想上位，上春茗

真割
潛台詞係，我屌你搶我風頭仲要玩爆岡，咁我點搵食？

依條八婆臭化都應該加埋入制裁名單

暗星佢係一條超級醜西姐

完美演繹狗狗狗
呀~~~死maymay~驚就唔好出街

卡通片 ??
衰仔樂園 S23E02??

卡通片我屌你啦

可能講緊97前

點解我會認同肥媽

個頭撼牆撼到講嘢都語無倫次

肥媽都話左你知黑警唔做野架啦

同肥媽翻大灣區啦

睇卡通片咪好囉肥媽
再撐警幾多精神科藥物都唔夠你食呀

721 811 831 101 104

分明串佢博上位都唔會有人睇佢 啲人睇卡通片好過

識野

肥媽：驚就唔好出街

其實佢除咗衝出嚟柒之外 仲做咗啲咩？

好撚串
你老味出去挑釁示威者
我就屋企冷氣卡通片

肥媽聰明咗

弱智
比啲氣佢抖啦

肥媽應該係啲真心蠢既人

肥媽依番都算幾中立下

所以咪利用今次呢個機會，直接投共，大陸蓄好受呢套
明知政見唔同，都要走落去，你話佢係咪有晒劇本去完成投共條件
五毛個邊已經賜封佢為中國最勇敢女英雄

其實馬小姐算唔算參加埋一份??? 非法集結???

有震音

肥媽都幾可愛天真

肥媽講得又啱喎

應該係睇喱套

係咪睇South Park？

唔好再報呢啲暗星
冇人想知

睇卡通片 係我就唔會講出來喇

可能佢想講動漫

本身可能只係稍蠢
做咗藍絲之後睇得多蠢嘢 就變真蠢了

好似樣

呀.......

咁撚似肥媽既

坐係度就會平靜，就會有民主嘅

是你教我們和平遊行沒有用

肥媽啱

肥媽你最近發生乜事

我朋友本話佢外藍內黃哈哈哈哈哈

blame the victim嘅最高境界自己友都中箭。

肥媽都唔幫佢往日肥媽一定強烈譴責先啦

叫佢唔好出黎獻世

警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。

大佬你做爛市，其他人點搵食

唔係現場出現，風險自然冇。

高達00
卡塔隆就係手足
A law就係共產黨

呀～～～～馬蹄露～～～～～

肥媽係縮沙呢方邊真係做得到 唔似D人死唔斷氣

屌 屋企開左CCTVB 播左馬蹄露
佢特撚登推開人
博人打佢

仲要係度扮可憐
屌 佢個樣扮可憐
個個女人都知道你嘜料啦
Btw 好撚嘔心
啱啱食完嘢
唔係講笑
我睇完想即嘔

唔好害人地啲仔女啦

呀...

推

errrrrr

岩警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。

可能佢收唔到啦

馬蹄路吊到個鬼佬記者。扮到楚楚可憐咁樣

唔私了，仲比佢拎左手機入差館

呀！！！！！馬蹄露！！！！
又唔做野！！！

唔好再理個奀星啦

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

既然連藝人都受過神獸感召
幾時到班親中議員體驗下
好期待

，

要保圍依個家園
呀!!!!!!!

肥媽係呢場運動真係做左好多野
Btw睇到肥媽呢個字有聲

肥婆似警長 真心愛國但比人屌 唔似為利益奶

馬蹄露個表弟 教英文果個 YouTuber
之前睇佢片串警察 應該係黃
表姐居然咁藍

點都要抽一抽 話哂都係演藝界第一柒

唔好害人d仔女啦！

唔係佢姪仔咩？

好心啦 馬蹄露 有乜辛苦 日日反黑色衫 反黑色衫 我地嘅後生仔

..大佬啊 肥媽既智商點睇得明

有人要上位丫嘛

因為佢首歌出名 而^_^依家心有不忿

依家

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

我行街～～～～～～比d黑警恐嚇呀
歌都有得唱

肥媽呢個人no honor架，又刻薄又騎牆，同d廢老一尻樣

其實佢真膠定假膠

梗係啦
奶共奶咗咁耐
鯇魚魚生都食埋
撐警撐到同屋企人鬧晒交
都唔及紅豆沙出嚟抄下付國豪條橋

唔好出街啦

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武每一次做野時諗定後路

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

我地要爭取國際支持

以前係講緊97？